[記者入]哇哇哇！612 警民對話 「邊個開槍係我話事嘅！」

片段轉載自高登音樂台

記者朋友大家好

推

//

由於今日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
(懶既直接係最底copy)

//

整咗幅圖，求share出去
前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw 冇暫緩

Fish

好輕挑

痴撚線

PC1489

高層聽到，到時放心推班細去死

嘩，真係毅進樣

連班細都管唔掂
高層都死啦

正宗蛇頭鼠眼

高登

推

Pish

岩啦 龜縮個啲放心推啲細出去啦

真係智障先做老散

準備好承擔未呀
又要承擔又唔敢成立獨立調查委員會

依班撚樣覺得好撚威咁

個樣成個低能仔咁

真係相由心生

又無冧把

咁佢又真係無講錯 自己開既槍自己揹返

推 屌你老母

今次真係自由開

原來開槍係自由決定
紀律部隊喎
屌垃撚圾

Up

個樣衰到

48樓班冚家剷知應該點做嫁喇

屌

紀侓部隊 話開就開

你老母 弱智咁撚樣 仲學人渣槍

唔係唔推呀

pish

咁多日以黎都算最有責任感

好樣衰

新界北牛屎樣

個樣好衰

白卡溝唐氏樣

推撚死佢

Push

呢D 都係上左d 年紀 唔算態度最差嗰D 啦

跳出黎做替死鬼

左邊個警察佔中個期好出名, 蘋果有報

push

推到佢承擔責任

毅進仔

痴撚線
相由心生
個樣真係好卑鄙好樣衰

個樣真係好嘔心好豬兜

啲老散警犬真係弱智
不過好支持佢地全部出黎承擔責任

Wow wow

毅進有樣睇

獐頭鼠目

師兄 你上足電未 手震揸槍好危險

推爆佢老母

咁撚有擔當呀？一哥大可以推呢條友做靶，乜都入哂條友數

仆你個街仲影唔到你地大頭？？

呢班騎呢怪個樣似係賊多啲

死黑警

拿，呢個老實喇！出事就係自己責任，而唔係將個責任推去其它人度！
好過盧偉聰同埋政府最高層果幾件大話精啊！
(不過亦意味住，佢唔會係升官發財做高層果類人 )

咁都入到毅進 ？
唔好庇護工場當毅進啵

樣衰到

盧蛇原來冇講錯

on99 衝出嚟俾人祭旗

相由心生係真

成班弱智樣

cls

好L樣衰

相由心生

白卡佬都做得警察？

搵人backup

開槍前喎

自投羅網

推！

呢段居然唔係記者影到

佢個樣似係想激尻示威者
香港好多人都想用激尻人做目標
唔知有咩咁過癮
最主要又唔知背後嚴重性

真係面目可憎
做狗有樣睇

似係白衫或者高層呃呢班傻仔認頭
柒到咁既樣
都唔係佢地開槍啦, 612佢地有冇份當值都唔知
似係當值資格都無, 負責和平遊行果陣俾人屌果啲棄子垃圾

片中人知唔知自己講緊咩

屌你 當自己大佬呀？

蛇鼠一窩
痴痴呆呆坐埋一台

Push, 呢個好重要

Fuck the PoPo

弱智樣，靠呢班人“維持法紀”真係死得

最後條ive仔
好似成世無用過腦咁

警隊請咁多弱智人士真係唔話得

推到佢仆街

最後兩張7到!

洗腦教育

最尾個張

佢哋個樣好撚串

白衫搵人食死貓？

PC14989

自由決定都要有高層放權俾佢哋先得
除非原來佢哋係冇開槍既權限而擅自決定開槍
如果唔係責任一定喺高層到

推撚死佢 咁撚串

其實覺得呢幾個呀sir 幾好
肯同市民解釋返開槍係邊個責任

公職人員行為失當？

承擔責任？

成班個樣都大陸仔咁

推啊

推比記者睇

博埋佢自己條老命講呢啲求紮職

不敢想像 武力掌控喺呢堆人手上 可悲

狗黎架咋

其實佢可能一槍都冇開過 但咁講一定得罪晒全世界

原來盧sir真心無辜架, 612警犬濫用暴力全部都係前線決定, 盧sir俾班毅進仔害死啦

做得黑警個樣都有返咁上下衰

因為我係公安武警 有咩未上嚟打我囉

這是正式錄用的警察嗎？

D黑警ON 9真係唔係扮 似係真心弱智

有無人back up?

擺明比闈安家費出黎轉移視線

又係睇唔到編號

陷家產啦死黑警！

PUSH

pushed

屌佢老味

弱者仔有樣睇

佢地夠膽用呢個語氣喺班示威者面前，講呢d嘢，大家覺得真係會係佢地開槍咩？唔好為欺凌而欺凌好喎，兒登仔

入黎都係想講依句

真係冇撚腦

繼自由閪之後又嚟一個自由槍

賊眉賊眼 屌你老母

成全你地
推

高登做到嘢

好有責任感喎

成班匡智咁 都要追究到底

推撚死佢地

真心想問點解要著外面件啊伯衫

黑警黎講 呢幾個算係咁啦 肯正常咁同你講下野

佢句野既例子係上頭叫佢開但佢可以唔開，所以開唔開槍係佢地既自己決定

而家變成上頭叫唔叫開槍，開唔開槍都係佢地自己決定

上頭落命令而佢地唔肯開

明明就係大家所追求嘅警察

但睇到d兒登仔留言真係好尷尬

跳出嚟唔係唔幫你推下嘛

承擔責任啦咁釋放盧Sir

叫黑警關公應機

Oh~

你夠料揹咩 最多咪三柴
咁大獲唔到你揹 你都唔夠料 點揹

痴撚線 PC仔咁大口氣

.........

這是正式錄用的警察嗎

不推不是人！！！

狗樣

當人人都爭住射走呢隻死貓既時候，你班弱智毅進仔就爭住出黎食

佢話自己決定開槍就開，上面有冇order都開得，好不安

最後嗰條犬咁猥瑣
唔開胃

我反而覺得jingcha最後只諗到呢招黎拆局
交人出黎認左佢, 畀安家費啫

岩岩PTT見到 中共已經派左廣東武警幫手，並聽命於香港警察
不過張圖未知真假

面目可憎

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

傻仔第一次見人爭住咩鑊

推推推 激烈哋推

魏晉仔又贏

ＰＵＳＨ

推 屌佢老味

尾個2張相想點

個白衫齋笑由佢講 廢事孭飛

高層 : 唔該哂thx

自己自爆可以俾高層射波落佢身上
毅進智商不得了

點解你地會get到咁....
我聽到個意思佢係話唔係上頭叫你開槍就要開, 你自己要負返開槍既責任wor..... 要自己思考做個件事岩唔岩而唔係盲目聽order wor

有冇人可以放上YouTube?想周圍share

嘩 原來咁冇制度既

咁柒串

依家黑色3毛警告，明顯帶左個仇警風出嚟

14989

著制服嘅黑社會

Back up

真樣承擔責任
有吉屎過奴隸聰同斑冇霖速龍

D 廢老成日話班後生收錢, 同朋友去示威因為覺得好型
其實會唔會係班 on9 仔以為自己可以開槍好威
多過係示威者覺得同朋友去示威好威

puah

其實個差佬講出過一個阿媽係女人既常識
不過而家成個警隊由上至下連d最基本野都唔理
總之上便叫我開，自己冇責任，曾曾射波，射到落粒子彈到
所以結論都係，沒有一個是無辜的

橙色橙色橙色橙色

推佢老母

係囉, 上面好多人都斷章取義
我覺得個差佬講嘅咪正正就係把槍口抬高一厘米的權利

俾呢啲弱智開槍應該會死多幾件

依啲嘴面真係

up

推推推

依個我覺得現場環境都唔算緊張wor

好撚想打佢地一身

個樣智障咁

笑乜撚野

太多人被憤怒充昏頭腦。嬲係可以發洩，但冷靜落嚟之後必須要知下一步係做咩。

其實個警察有邊句講錯
佢上司可以叫佢開槍
而開唔開由佢自己決定
而自己決定左就要負責任 唔會賴上司
好make sense

HK01入黎未

白卡樣

痴線 pish

睇佢地個死樣就知預咗自己唔會企最前唔會有需要開槍先咁口響

今次佢哋仲唔仆街

大陸西樣

人渣

推比多d人睇

俾個機會佢地承擔返責任啦

佢地講嘅咪就係大家一直叫黑警做嘅野
應該話警察應該做
注意返對話係開槍前

史前生物

佢開咗槍都唔會負責任架啦, 班黑警咁小學雞

重睇啦
14989

示威都戴個口罩，呢個頭盔都唔戴

嘩屌